唔好搞咁多野啦

有時越想進步就多做多錯
唔通真係應該咩都唔做 唔好搞咁多野最好？